日日都會同我講早唞

係咪代表我有機會了？

瞓啦

想你唔好再煩

早啲抖

有訓教既機會

叫你獻醜不如早唞

早抖啦你

平時如果都同你講心事，仲不停問你做緊咩，又自動報到，全部齊就係

先洗澡

訓左未

早抖啦屌

女神九點半就同我講gn

咁早訓真係健康